日本人真係世界第一

頭先同女朋友去日本旅行，落車之後發現佢大頭蝦放左部手機係車廂，搵車長用好多方法溝通完就搵返部手機，比着香港，留底聯絡資料，搵得返就通知你
真係心態決定境界真心想做好份工，想幫人解決問題
係香港有好多服務業都無既心態

你擰轉面佢心入面就屌鳩你啦

成日做埋d戇鳩野加重人地工作量

香港人直頭做埋出黎屌鳩你hea鳩你
我寧願佢做好本分 心入面點樣我理得佢 佢有佢自由